可唔可以幫我表妹作詞

話說我表妹間學校要佢作詞

咁首曲就係呢隻

有冇全能既巴打可以幫佢作下教會歌

利申：佢讀將循小，主題不限

你表妹就像大紅花，在那the one 成日逛，面兒害羞像紅霞，只是買不説話

已經變佐第二隻歌, btw thx巴打

主能夠 我知道天主能夠
主能夠 我知道天主能夠
主能夠 我知道天主能夠
主能夠 我知道天主能夠
主能夠 我知道天主能夠

首歌你提供的是小鳳姐的叉燒包喎，點改？

主耶穌 祈求你照耀我們
主耶穌 祈求你照耀我們
主耶穌 祈求你照耀我們
主耶穌 祈求你照耀我們
主耶穌 祈求你照耀我們
完

我都想知可以點加啲詞比佢

其實ok,不過佢果間係基督教

條片上面明明叫你搜尋歌詞喎，作乜鬼？

唔洗理條片啲字